一人一個你壓根底好撚佩服嘅藝人

1. 謝安琪
2. 陳法拉
3. 周秀娜
4. 劉青雲
5. 張衛健

壓你老母

咩叫壓根底

一人一個但你打5個出黎做咩

壓住條J個底部

想俾陳法拉壓根底

壓咩根底丫？
大陸人？

死返大陸啦支那狗

壓你老母臭西

樓豬死北佬黎，就算係廣東人都唔會講"壓根底兒"呢D on9 詞

王嘉爾

洪金寶

張繼聰

屌你老母

壓你老母個根底 躝番去大陸啦

邰智源

黃棗籃
1.老婆好撚正
2. 唔明佢點做到 做男人做到咁冇尊嚴 包括奶共

姐撚 好似乜都識咁

Btw 第一次聽壓根呢個詞係細個睇魯迅啲文章 究竟算係蝗語定書面語